我係中大人 覺得件事好鬼

我11.11朝早已經係二橋守
全民大會雖然冇去 (翻左宿休息)
但睇翻個三條友真係好鬼
11.12段校長話要同班狗談判個陣
現場嘅訴求都係釋放個朝被捕個5個手足先
所以結論係保區選我真係接受唔到

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

比人騎劫左
起大台